廿幾個防暴犬

荃灣禾塘咀街，成地血，廿幾隻，狗，有冇人知咩事

訓晒？

721。831。101

屍體處理？

香港人權與民主法: 香港時間 6:25am

甴近平

成地血又多防暴犬多數兩個原因
A:亂咁捉人,又打傷人,驚比人圍
B:有狗比人打,想捉人或已經捉到人
正常案件唔會咁多狗做,叫幾隻狗落現場求其做下野講句無可疑就走

推

依家求其有call都好多狗
驚死過乜
不過樓主話有血就一定唔係普通嘢

Push